南亞漢施龍爪手 捏31歲打機女胸

南亞漢施龍爪手 捏31歲打機女胸

南亞淫狼色膽包天，公然「胸襲」打機女。現場為深水埗北河街一間遊戲機中心，今午2時許，一名31歲女子獨自在上址打機消遣，期間，一名南亞漢悄然趨近坐到其旁邊，並佯裝打機，但不斷偷瞄女事主。由於事主玩得樂極忘形，沒有留意已成「南亞狼」的獵物。

現場消息指，該名南亞漢窺準事主毫無戒心時，突然從身旁向她施以「龍爪手」胸襲，女事主嚇得失聲不知所措，驚魂甫定才大嗌：「非禮！」惟南亞淫狼已奪門逃去。遊戲機中心職員獲知發生非禮，隨即協助及報警求助。警方接報到場，曾在現場附近兜截，惟並無發現，案件列作非禮，交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

可惡

31歲仲打機

一定係個啲千炮捕魚

一定好大波